懷舊post有冇巴絲以前打過yes入面果d咸濕電話

突然諗起好奇想問

淨係攞過黎J